夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

係呀， 要番學

屌你老母臭閪